[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(189)

眼 未曾閤上 直至看清最遠的一扇窗
每夜仍在癡心妄想 遙遙共你隔著玻璃窗碰上

新po lm

噓

我係動物學家

傻人發現案

你會唔會俾豬肉佬嚇親

明明竟然試過做1

2啦

lm

⋯⋯⋯⋯⋯

大佬 唔好咁痴線啦

冇樣咪要去囉
正常都有仔啦 去咩桑拿

Sor 我唔正常

新人？

佢個的水咁奇怪

應該去剪下頭毛先上鏡麻...

好灰呀

做咩

我覺得我可以改造佢變成靚仔

搞登報啲野好亂 我唔識處理

應承咗幫人開牌但好忙
點解我辦事能力咁低

加油丫你得架
慢慢黎啦

你有份搞？

Oppa冇咗好耐

呢啲

唔係啦
呢個我講真 你要知落桑拿嘅最多係咩質素
真係高質嘅都只係貪無責任唔想拍拖想俾人拖走先落啫

淨低嗰啲

Hug hug
我明白你就得

去死啦

好多運動員fd去

U

-.-
我業餘廢j

性愛機器
巧想色情U喔

句*

好撚正

[member]依到第一個加嘅人就係你/member]

幾時改造我呀覺哥

你已經係男神喇清

我覺得現行機制行之有效

想比粒膠你

我們身邊太多假人

我要我要

真

真+1

毒撚屈係屋企打緊機

邊個呀屌

借個膊頭比你啦

hoball!

點解你變左M底

喂 我屌你老母呀？
做cd-rom 就咪撚人啦屌你
加完人仲鬧人
你係咪傻撚個腦呀
cd-rom 我屌你老母

打多陣好訓啦男神覺

肚餓去買野食

咁夜食好易肥

好憎cd-rom

我又要

媽媽係女神，屌你

貓貓

你係邊個

屌你抄我對白

唔好搞我gay b

sinb

我之前都比人叫四方西

我哋回歸記得投票

你乜撚都唔岩？

發生咩事

真係勁恐怖 突然會有個唔識嘅人add你
明人不做暗事

有咩就喺度講要add人先敢講㗎咩
渣ga

我係選民但係未反到

你幾時返？

7頭
好想去飲油...

屌埋一份先
呀cd-rom係咪比我地咒得多依家愛滋末期要上黎拎存在感？
下世小心d啦
入嚟個po做cd-rom唔出聲攞料嘅人全部死冚家剷生愛滋生cancer 以後每一次戀情都戴帽 次次畀人玩 做1爛JJ 做0畀人屌爆肛
無得反彈

出火定下火

feel到有聖光灌注

幾時走
我月尾

都係7月頭

咁我咪見唔到你！？！？！？

若沒要事 我便不見人

要是沒要事 你怎會約我相

?????

冇上一陣走咗去玩足球經理做乜好似鬧交咁嘅

???...??...??...

又被屈 屈出律 屈臣氏

2/10

啊 唔係 仲等緊offer

我7月尾先返 會唔會見到你

唔會應該9月走掛

唔好見佢啫

咁又唔好又時間最好見曬想見嘅人

早

啲黑狗食完肯定周圍唱

等我過啲仔仔俾你

快啲

wching可摸耳過d比我

摸唔清你口味呀

用念力傳緊俾你

[member原來試過[/member]

日日都要返
幾時有假期

星期五去台灣
台仔

唔係

我捱果陣你地見唔到

我愛蜘蛛仔

正呀

大半年前exchange發現男朋友用app 嗰陣原諒咗佢 但之後就對佢好冇信任 成日stalk佢ig 噚日又見到佢follow新mb 可能真係friend only 但我真係控制唔到自己諗多 最後我決定del ig 咁就唔會再有機會諗多

btw 新人留名

同佢一齊咗差唔多2年 其實都幾穩定 不過佢大我10年

btw我好鍾意餘生請你指教呢句歌詞

想俾佢包養了

新呢枝玉露綠茶好好飲

好似係七十年代啲嘢嚟
寸我唉

hi

不如同佢攤開嚟講啦
心中有刺都幾辛苦

冇

唔想番工呀屌好眼訓

辛苦你啦
Move forward

都明嘅
可能佢想要自由，但大家定條底線囉
好過乜都唔知估估吓又會唔開心

射波！

星期一射左同左我個上司講 我一個月只射一日

「哦/對唔住/會改」

然後

然後沒然後

咁你一係就選擇信佢
一係就懷疑佢但會自己辛苦

呢個幾agger
但可能真係識friend呢

1仔批鬥大會

其實唔洗咁做
你都有自己朋友圈子
何必為咗條仔做到咁

咁都可以嘅
但要注意返會唔會自我toxify緊
有啲面對好過逃避呀清

你會唔會

有冇人同我一樣係烈空座？

我只係關愛座

原來係0仔

3/10

小妹？
Mr.?

同意
我只可以講
食得咸魚抵得渴

媽媽經過一晚傷心欲絕之後又返嚟啦

呵返

點解傷心

網絡冇女人
第一日上網？

早寶寶

有人哈我

我都想瘋狂去台灣

認同，有啲幾型不過就思想on9，同媽媽一樣

少少

⋯⋯⋯

3張嘢先係黃金時間

台灣咁平咪去多啲

屌有聲

句「」
定漿

唔似

覺哥好靚仔，又有錢買袋
人生勝利組

拎籌先
而家嗌緊A1305號飛

係咪即係讚緊自己幾型⋯

似

好少靚仔大隻但低調

突破盲腸

見到你ig story
勿扮嘢

我老公係隱形男神

有冇處男

相信係哩到啲人識佢

想死呀

即係得我係射手

佢似直呀 直到不得了，好有幻想

我係白羊⋯⋯都係得一隻

hughug

我有同伴
@橙

大家好

貪心！

黑⋯貓貓

肉家姐好

佢直

[member開完會，累到嘔[/member]

我廿四個鐘無搞，覺得變返處

佢地係咁

點解會fail咗

媽媽其實係媽媽生

低調食哂所有高質KOL

老公其實唔係外協

風雪中的北平

真心

天秤座+3

天秤多靚仔係事實
但係天秤都有好多唔靚仔 我就係唔靚仔果個

喵

終於有人同我一樣

淫0！

不錯

係咩

呀！呀！呀！

要⋯⋯射了⋯⋯呀！呀！

呀～～～～～～～